# echo + gorm
- https://zenn.dev/shimpo/articles/go-echo-gorm-rest-api

# 感想
- あんまり参考しない方が良い！
- validateが全く無いので、post-bodyが間違えていても、存在しないidであってもなんでも登録できてしまう。
- dockerでの構築sampleと、validateが大事ということは学べる。


